【七警判刑】葉劉願捐款援助 護警打人屬一時之氣

【七警判刑】葉劉願捐款援助 護警打人屬一時之氣

2017-02-18 14:41:40 HKT

【新增影片】
特首參選人葉劉淑儀日前回應七警案中，各警員被判囚兩年時，直指判刑過重，她今日被問到警務處長盧偉聰至今拒絕評論「7警」是否有錯，葉劉指，「（7警）打人當然唔啱，執法人員當然要守法」，但希望社會各界考慮到7警面對很大壓力，前所未有的79日佔中，警務人員被辱罵，很多警員被踢但傳媒拍不到、警員全家被人用粗口鬧，所以有怨憤，「係一時之氣啫」。

葉劉說，警方員工會不能接受外界捐款，若可以捐，她會幫手，又指根據政府正常規距，警員被判罪後，即會被停薪，若有刑事檔案，通常亦會被取消長俸，「所以受嘅懲罰係好大」。
<蘋果>

葉劉指，「（7警）打人當然唔啱，執法人員當然要守法」，但希望社會各界考慮到7警面對很大壓力，前所未有的79日佔中，警務人員被辱罵，很多警員被踢但傳媒拍不到、警員全家被人用粗口鬧，所以有怨憤，「係一時之氣啫」。

你講晒啦！

.

隻獅子都係一事之氣撞9你

人地唔俾票你入閘都係一時之氣姐

黑警—時之氣入左女報案人西門

麒麟

係一時之氣啫

曾健超倒水都係一時之氣啫

你腦無就去圍毆人?